{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000099528",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 에코팡팡펜션(40미터초대형수영장)_1"
    },
    "text": "22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 バーベキューのご利用は客室前の単独テラスまたは個別屋外バーベキュー場で可能で、利用時間は入室時から夕方11時までで、料金は30,000ウォンです。 プールは6月1日から9月30日まで運営され、大きさは10m×40mです。 水深は0.5m、1m、1.2mに区分され、水泳帽、アクアシューズ、水着の着用が必要です。 プールの水は飲用水判定を受けた地下水です。 お子様は必ず保護者同伴の場合、プールを利用でき、スパの利用は午後3時から午後7時まで可能です。 スライドプールは7月1日から8月31日まで運営され、朝の水泳はできません。 売店は09:00から22:00まで営業しており、駐車スペースがあります。 ペンションはハオク渓谷のすぐ前に位置しており、水質の良い水遊びを楽しめます。 キッズプレイルームと子供の遊び場は午前9時から午後9時まで運営され、共用シャワールームとトイレは24時間開放されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションへの連絡はいつすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用はどこでできますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は客室前の単独テラスまたは個別屋外バーベキュー場で可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室時から夕方11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールはいつからいつまで利用できますか？",
            "answer": "プールは6月1日から9月30日まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの大きさは何ですか？",
            "answer": "プールの大きさは10m×40mです。"
        },
        {
            "question": "プールの水深はどのように区分されていますか？",
            "answer": "プールの水深は0.5m、1m、1.2mに区分されています。"
        },
        {
            "question": "プールの水は何の水ですか？",
            "answer": "プールの水は飲用水判定を受けた地下水です。"
        },
        {
            "question": "お子様はプールを利用できますか？",
            "answer": "お子様は必ず保護者同伴の場合、プールを利用できます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパの利用時間は午後3時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "スライドプールはいつからいつまで運営されますか？",
            "answer": "スライドプールは7月1日から8月31日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店の営業時間は09:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの立地はどこですか？",
            "answer": "ペンションはハオク渓谷のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キッズプレイルームと子供の遊び場は何時から何時まで運営されますか？",
            "answer": "キッズプレイルームと子供の遊び場は午前9時から午後9時まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "共用シャワールームとトイレの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "共用シャワールームとトイレは24時間開放されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 519
    }
}